如果自願交出高登ac可以換到lihkg帳號可行嗎？

方便本身有高登ac但isp已經用唔到

要俾埋密碼lihkg admin

lihkg admin又可以係高登做免費宣傳一次

當然只限仲用到高登ac，lihkg admin login後改密碼然後自爆cap圖，確保無拎個ac做其他用途！咁可以換到一個lihkg帳號，大家同意嗎？

5毛 mk spy 點

方便中聯辦五毛全面進場？

可以係個人資料睇清楚係咪用isp reg先俾囉，你交個email俾admin時已經知你係咪isp啦

咪撚比野人做啦 已經免費搞個forum 比你用

因為眼見有部分會員真係無isp過唔到來，俾個建議admin

唔可行 中䏈辨同高登可以無限刷ac再換lihkg ac

當初(10年前)開高登ac 都係自己諗辦法架啦,
無理由為左小眾人而拖低個forum 質素

冇改錯名

冇isp咪做cd-rom

嬌 件事都過咗咁多年啦 你做咩仲係咁天真咁傻架？

高登 ac 有太空卡就可以無限開，完全冇交換既價值